做人好攰

有無人覺得

死

身心都好攰﹐就到極根

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

點樣攰法
講嚟聽吓

做愛囉

搵多d興趣做，識多d人，睇多d電視節目

健康：成日都覺得訓唔夠，一日叫攰叫到黑
工作：人工係我朋友之中最低，又無得放假又無得去旅行
感情：成日見到暗戀既人post ig, 又知道就算我搵佢地唔會應我
仲要個人無目標，日日行屍走肉

點識人，而家咩活動都停哂

做隻貓 做隻狗 不做情人

我都係連登到識

27歲仔 開始覺得個人無哂方向
工程撚 得1萬幾人工 已經有進修
同時又有出去學其他野 但係都唔覺有好大幫助

因當年 年少無知 無好好讀書
而加 就算進修 都係得野雞 覺得都係唔夠人揮
覺得自己難上位
加上份人唔識做人 做事想有自己一套
得係發現世事有時唔到你 唔跟 唔隨波逐流

而加諗住做吓義工 累積吓人生閱歷
又或者就咁等死

以前都唔信 一命二運三風水
而加有啲動搖
有啲人係要認命

有肉體冇靈魂嘅人咁

試下講下舒發下

same here
利申 唔會自殺